堪稱現實版大片的美國大選； 喬治亞州選票計票被質疑； 重要證人證實委內瑞拉涉投票軟件幹預。

#現實中的大片 #美國大選 #委內瑞拉涉投票軟件幹預

堪稱現實版大片的美國大選；
喬治亞州選票計票被質疑；
重要證人證實委內瑞拉涉投票軟件幹預。
粵覽新聞
Nov 18, 2020

希望之聲時事熱點-粤语
138K subscribers

1. 堪稱現實中的大片的美國大選
2. 喬治亞州選票計票被質疑
3. 重要證人證實委內瑞拉涉投票軟件幹預

#現實中的大片 #美國大選 #委內瑞拉涉投票軟件幹預
------------

希望之聲是在美國聯邦註冊的非盈利機構。我們接受公眾捐款。Paypal捐款賬號: donate@soundofhope.org 感謝您對華人公益媒體的支持！美國朋友的捐款可以得到抵稅收據。